今日港共殺6千隻豬來淡化逃犯條例會議嘅敗仗

難保下次中共唔會殺6千隻港豬淡化中美貿易戰嘅敗仗

係就好

麥嘜：我都冇同嗰班泛民豬傾計，點解話我都有病喎

麥兜：因為我地來源係97前嘅港英時代香港，雖然觀察咗我地22年，但係而家驗咗一隻話有英國豬瘟，咪懷疑我地都有囉